【眼淺勿入】黃台仰彈琴

屌
好撚Sad

幻愛個主題
諗起都想喊

用落又幾適合
12人同埋更多手足都唔知去左邊
好似我地發左場好重要既夢不過慢慢唔記得個內容咁

果場唔係夢黎
果場只係上半集
下半集就要靠全世界既人一齊努力

點解香港嘅候生要過得咁慘

流離失所漂泊異鄉
被拘禁被羞辱被折磨

仆街共產黨

香港人以前太幸福
呢個世界從來冇免費午餐

100粒偉哥
大量現金

最緊要人無事
已經好多謝佢

好掛住佢

又係你條垃圾，打開一睇發現無block錯
單機啦撚樣

會啩，lm等睇佢回應

牙ray

牙Ray

12手足早日歸來

問班廢老

Gymnopédie No.1，唔係幻愛 theme song

推上去推上去推上去

以前節目佢提過細個學彈琴

估佢唔到 原來佢識彈琴

每個國家建立過程都唔會暢通無阻

哇